<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ejercicios on Practica 1</title>
    <link>https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/</link>
    <description>Recent content in Ejercicios on Practica 1</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Sep 2021 17:53:21 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ejercicio 1</title>
      <link>https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/ejercicio1/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 17:53:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/ejercicio1/</guid>
      <description>Ejercicio 1 Definición de Cliente-Servidor y lenguaje Mermaid El modelo cliente-servidor representa la forma en la que se producen las comunicacion entre dos nodos de una red. Uno de los nodos tiene el rol de cliente y el otro el rol de servidor.
La mayoria de los casos los elementos que dan uso a este modelo son aplicaciones/programas.
Aplicación cliente: Es el elemento de la comunicacion que solicita un servicio de red, por ejemplo el acceso a una pagina web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ejercicio 2</title>
      <link>https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/ejercicio2/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 17:53:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/ejercicio2/</guid>
      <description>Ejercicio 2 Definicion de varias herrameientas/tecnologias Babel: Nos permite transformar nuestro codigo JS de ultima generacion a un codigo de Javascript que cualquier navegador pueda entender. Babel
WebPack: Es un paquete de modulos de JavaScript de codigo abierto. Se creo para JavaScript pero puede transformar activos de front-end como HTML. WebPack
Prototype: Es un framework escrito en JavaScript que se orienta al desarrollo sencillo y dinamico de aplicaciones web. Prototype</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ejercicio 3</title>
      <link>https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/ejercicio3/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 17:53:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://diegolampre.github.io/Practica_2/ejercicios/ejercicio3/</guid>
      <description>Ejercicio 3 Arquitecturas XAMPP: paquete de software libre, que consiste principalmente en el sistema de gestión de bases de datos MySQL, el servidor web Apache y los intérpretes para lenguajes de script PHP y Perl.
WAMPP: WAMP es un acrónimo que significa Windows, Apache, MySQL y PHP. Es un conjunto de soluciones de software que significa que cuando instalas WAMP, estás instalando Apache, MySQL y PHP en tu sistema operativo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>